有冇手術可以削薄口腔內壁？

小弟由細到大都好論盡，而且口腔內壁舊肉真係好細，尾排臼齒又生得有闊，食嘢快少少都咬親，把口衰起上嚟打個乞痴都出血，最痛苦係三年前智障齒卡住顎骨同上顎之間嗰陣真係合埋把口都磨到舊肉
計過由細到大我把口平均每三個月就見紅，起碼成個禮拜都冇啖好食

巴打們你哋有冇賤過我把死人口？
我知我咁諗太過戇尻，除咗剝清啲牙之外有冇其他手術可以杜絕呢啲傻閪事發生？

Don’t eat, don’t say

你去cool牙

睇牙醫

我都係成日咬到先走去cool

cool 牙，剝哂智慧齒，4隻小臼齒，個口腔應該好多位